其實香港嘅男仔真係幾垃圾

老實講 人生要追求嘅嘢好撚多
香港嘅男人?淨係識諗女
收皮啦 女人只係咁多樣嘢之中其中一樣
生活中嘅重心係溝女真係人唔笑狗都吠
成就/物質/宗招/知識/技能/體驗
大把嘢可以玩
時間唔多 不如用得有價值啲
港女唔識欣賞咪由鳩佢囉 大撚不了咪單身
一個男人擁有自我嘅話 根本一定有女溝
而且未必淨得港女添
問題嘅根本就係港男將拍拖同成家放得太重要
似返個男人啦屌

認同
點解要因為啲女人喺度怨天怨地
冇女嘅怨冇女 灰到覺得自己係地底泥咁 有女嘅就怨同對方性唔夾唔aa脾氣臭俾帽自己帶分手又嗌生嗌死
男性構造最大嘅失敗係性慾嘅無節制同對異性嘅極度渴求

15-30 歲係咁架啦
等如叫啲小學生發奮入名校
咪又係個個掛住打機睇卡通

運動員嘅黃金時期就係15-30
"係咁㗎啦"哩句真係係撚敵

所以呢個世界先咁少勁人

社會要keep住一班人無成就可言

agger.見D仇女post源源不絕就知佢地內心係幾著緊D女

真係唔care女人的話應該連女人都費事提

有人明真係好

明屌班感情台狗公

我係男仔但細個因爲勤力讀書而無女

升中四了

借口

趙雲:大丈夫只患功名不立 何患無妻

我覺得呢方面上一輩好好多

有自我 呢個point中曬

Agger 另外想講，身邊好多女仔抗壓能力比男仔高

中學時期拍過拖都幾緊要
當然溝女同學習係可以並存

Beautiful things don't ask for attention

你係咩人 咪係個個圈子生活 咪遇返個種人囉

喺連登生活

同班戇鳩癲
好難完全唔介意其他人點睇 但介意得有個譜

港男=垃圾

冇錯

似返個男人！ 啱
唔好俾啲女人吊高來賣
屌， 咪又係雞

岩啊

睇下連登就係好好嘅例子

應該開多啲振夫綱嘅post

垃圾廢青淨係識用下體諗野

你岩 所以而家重視personal development先🤗

樓豬咁講，令我有一種茅塞頓開既感覺

我夠膽講港男有7成都係垃圾
就女人就到冇撚左自己，on9
利申：已婚，唔會亂就女人

我覺得小男人無問題

最難頂係果啲無時無刻只想扑野既男人
見人靚啲又成隻狗公咁，開口埋口都係性

見到好多想拍拖到變痴漢

非常同意
身邊唔少咁嘅人 冇囡就發牢騷 怨天怨地
心諗做乜 不過通常哩啲人都係性格有少少問題先會冇囡

正皮，上一頁

最近唔記得左
要貼出黎提住自己

無女真係唔會死。反而中出即飛見唔少。不過都係有錢仔黎。

同畜牲到發情期會鳩叫一樣

感覺連登比較陰盛陽衰

成就/物質/宗招/知識/技能/體驗

打機好似可以滿足哂上面堆野

講晒成個Gaming嘅field就係
但打機…

最好笑係溝唔到就發爛咋話所有

yep

我淨係知我20歲頭
身邊成班仔都係諗聽日去邊玩
邊頭有女溝
問佢地有冇興趣一齊搵錢搞生意
no啦 拎到公屋咪人生贏生

btw女人都一鳩樣
讀書既就淨係識讀書
唔少人20未到就比人搞大左咪提早結婚
反正最後咪又係釣金龜

我係覺得關男人咩事
係香港年青人都唔去諗自己將來要點做
係唔係都屌人港豬 自己都養唔起 去諗點樣保衛香港 環境改唔到咪改自己
唔係既咪出街玩 番pt搵錢？搵完第二日就洗曬 之後又話物價高 人地20歲開始為未來打算 你25歲仲月月清日日玩 最後怪社會

大部份 無女好似會死咁
班厹仲撚過份，好似未見過女人咁

冇錯
但屌柒班女冇咩意思
屌柒女人=晒鳩氣

去到廿到尾，啲女人先開始急

20頭邊到搵本金搞生意

其實個男仔有吸引力，自然會有女架啦

明明男少女多
成班毒撚助長到ptgf 成行成市
拎舊錢去執執自己好過啦
難聽d 講句
好多香港男仔真係冇乜上進心可言

一碌尻打哂一船人
高質個D你都唔會識到啦

點解要識
對女人嚟講單身主義都掘起緊

岩都唔洗成日講喎

自從我住hostel聽到台仔話港男weak我就好睇唔過眼

啱呀成日好似狗公咁做乜，有就有，冇就冇

完全同意 狗公性格 講野又唔經大腦
做野成日遇到啲好食懶做 不學無術既ON9
兩年時間keep住做PT搵個3 4千蚊夠過日晨就算 成日話要讀書但次次都話辛苦冇前途要QUIT

你估我想架，鬼叫男人天性係鹹濕，十零廿幾歲係男人性慾最強嘅時間，正常男人呢段時間唔屌閪係會死架你知唔知啊，除非你係gay佬啦

A0某程度變咗價值
哩啲真係搵你埋單

冇衝突性慾可以能人進步 但香港

咪就係因為有性慾，所以覺得屌閪係最重要先，你識條鐵啊

即係冇其他慾

你"女神"未又係想溝你

所以唔使貶低自已遇到啱嘅先考慮

我想話
兩邊都係垃圾

你講既野咪又係名同利兩個字

加油
飲食操嘢休息足就一定有成果

宗哲 靈修 技能
我好鍾意盧梭
有幾名同利

屌又唔係做咩無國界醫生
從溝女依一種膚淺既野
去追另一種膚淺既野
有乜資格串人

走出
酒色財氣
四個字既框框先扮高深喇

虛榮

讀果類書以為自己清高咪虛榮囉
睇你口吻就知

老實講 根做善事都可以話係自我滿足啦
有咩清唔清高
盧梭同虛榮好難有咩關係
因為佢基本上係失敗者
唔通讀親宗哲都係追求清高咩

有時睇到依啲post
真係心都涼

一睇就知樓主成世人
都未遇到好男人

只有女人先會話依個世界無好男人
男人係唔會咁講 因為女人無分好同壞
係得 女神定係臭雞

多謝你 放過哂的好男人

你又知我男定女

如果你係男人 根本無咩咁介懷
男人知男人就係咁
但係 我只係知 男人最緊要係
要有膊頭 同腰骨
男人最驚無 就係 尊嚴
都係個句 男人你識條鐵咩

好笑
咁連登最興個句女人全部都係雞又點黎

收皮啦男人就係噉
唔好拉晒全世界嘅男人同你班廢柴比啦
笑撚到
就係講緊你哋媾女媾到冇尊嚴冇自我啊撚樣

咁點解之後又會多個ptgf
我都想知點嚟
無需求 係 無市場
有雞先定蛋先
算鳩數啦

你有本事咪 出全世界搵
無人理你 鬼叫你 黑仔
係香港遇唔到好男人
你地成日講男人係下半身生物
轉調 如果唔係下半身
真係采你哋有味咩
唔洗搵錢 都要食飯
又唔見你哋 會包養下男人
因為你哋都係依賴
你哋點會明咩叫承擔

其實唔駛樓主講,
香港地一定有男仔揾到錢,
三十歲前己經買到樓/或有幾球身家,
同樣亦都有一班餐餐清既叫春狗公

都係 但真係睇到眼冤啫

讀有柒用，所以話係虛
因為做出黎先有用
讀完都無法實行
西方哲學是廢的
有用就唔會變左物慾世界了

咁既人真係一啲吸引力都無 幾靚仔都無用 自眨身價

就算有都未輪到樓主
有錢就自然搵高質素
唔好當自己仲係公主
做戲咋 唔好睇咁多韓劇

男人有吸引力 又話花心
無吸引力 就話無身價
你哋憑咩去定價
你哋會同男人講H M O Q?呀

上得連登都唔會係男人
完

冇用之用
點解唔係太多唔讀 令到物慾横流?

之前有個熱門post又係講d類似既野

好同意
啱啱同拍左6年拖的女友分手
多左勁撚多時間做自己野
而家諗住學德文同法文
日日抄書

重點我諗唔係一個人對異性嘅價值
係對自已嘅價值

同意，所以大家唔好再溝女，release返啲女出黎，女呢啲等我去承受吧

日日上網鬧港女, 日日出 POST 抹黑港女既人

根本就係 無拖拍 無女要 既可憐垃圾毒撚

但佢地又唔諗下, 佢地咁撚柒 咁撚口賤, 邊會有女要呀

樓主好波

岩

搞生意點解係膚淺？
我人生有目標要追求 要有錢去support
錢只係工具 搞生意係過程
做無國界醫生好叻？
唔比我搞完生意發左比一億出黎請人去落後地區做私立醫生？
搵錢=膚淺
你都幾撚膚淺下
唔好問我追咩目標 你d膚淺既人唔會理解到

其實明明拍拖係好平常既野 係香港搞到咁怪

今日睇到巴打既文 真係多謝 我會好好想想

係呀 屌西重要呀 非處就係雞呢
仲要中出即飛丫嘛 呢d咪係港男毒撚囉
想屌西想到痴左線 屌完就變聖人話人雞
甚至唔比你屌就已經話係雞

幾認同

好撚同意
仲係單身既不如用多啲時間增值下自己 學多啲野
溝唔溝到女就隨心

「問題嘅根本就係港男將拍拖同成家放得太重要」

呢樣真

有料女溝你

你為咗屌閪提升自己都好吖
為屌閪做狗公

我想食豬呀